想問吓大家係咪唔記得咗呢句說話啦？

避免被五毛、被熱狗，以下會講出小弟嘅見解

首先，呢一年真係辛苦晒稱職嘅區議員
至於啲害群之馬就可以行開一邊
（嗱 唔好對好入座呀

有做實事嘅香港人係睇到嘅～

呢一年，各區有無數次嘅問責大會
傳召到曱甴頭目
呢一年，受武肺疫情來襲 需要到口罩
同消毒用品等物資
呢一年，有去幫被囚禁嘅手足嘅、
有關注到12港人嘅
呢一年，有嘗試阻止「小白象」
音樂噴泉最後要承擔訟費嘅
亦都有負責留意到鄰近民居受噪音污染影響嘅

要列都列唔晒啦

呢一個問題真係好值得思考

究竟你哋本身可以做到啲咩，甚或乎我哋需要考慮到嘅係

你宣誓完可以做到啲乜？

相信大家對宣誓之後唔做得嘅嘢都有概念啦

但當條界線係人哋定嘅時候，規矩亦都可以隨時改變嘅時候，想問吓點解要繼續「玩」落去？

日後唔好話講句光復香港啦，就算係香港加油都即刻DQ, 話唔定再提12港人都可以DQ

咁仲繼續做落去做咩？

睇到呢度係咪想話我失敗主義撚？ 甚至乎spin去咁都好過保皇黨做呀，靜靜雞冇嘢嘅

但有冇諗過其實為香港人發聲、去號召一啲野、甚至招牌動作—派傳單、派物資都其實根本同你做唔做唔做區議員係冇關係呢？更何況依家區議員係冇實質嘅「權力」？

其實你嘅信念係冇局限於你嘅職位
只要你係香港人，你就有資格去做你相信嘅嘢
既然呢個職位已成過去，就以另外一個身份去繼續宣揚你嘅理念囉，香港人係善忘㗎喇但如果新聞日日都播住你有又貼你大頭，相信香港人包括我在內
都唔會忘記你為我哋付出

有一樣野你哋冇諗到就係我哋根本唔需要跟遊戲規則玩，對家要你玩A嘅時候,
你當然就要做B

如果國安法係紅線嘅話
宣誓就正正等如一枝槍指住你
因違反國安法呢個理由而被DQ嘅
當然係荒謬啦
但當因為你違反誓言 咁自然就係抵你死
因為個坑係你自己整嘅，係你選擇放棄呢啲權利而用到啲咩一邊扮冇野一邊要「討好」政權

做人要有骨氣，企硬 宣誓 衰硬

要革命 首先就要打破一切對制度嘅妄想

難聽啲講，需要有從政經驗，有heart嘅你哋
正正就係光復香港之日

一日大家拋走舊有思想
我哋就距離呢日邁向左一步

其實可以做嘅就盡做，最後變成點無人知
感謝每一個出過聲出過手出過錢出過力嘅同路人

咁快就有負皮啦？想問吓除咗錯字之外
呢位人兄有咩見解呢

係 冇錯㗎，但宣誓後就「咩都唔可以做」